求同類漫畫

我自己睇開恐怖/求生/進化漫畫
我估哩類嘅漫畫都睇哂睇得7788
但最近先發現自己漏咗套「致不滅的你」
認真好睇
想問下有冇人有睇過同類漫畫推薦
「致不滅的你」、「關於我轉生後成為史萊姆」
主角不斷進化嘅類型

不如你講下你睇得7788包括咗啲乜